# Punchline Others
W folderze others można znaleźć narzędzie pobierające żarty z transktyptów znajdujących się na stronie scrapsfromtheloft.com. Narzędzie powstało przede wszystkim w celu rozszerzania istnejącego datasetu, lecz może również służyć jako pomoc przy testowaniu skuteczności aktualnego modelu. Poza tym w folderze znajduje się plik tekstowy z uzyskanymi za pomocą scrapera żartami, odnośniki do stron na których szukano żartów oraz przykładowe rezultaty modelu "Small-BERT" w połączeniu z modułem "Speech recognition".
